求救!!!台妹日妹點揀好......

其實小弟有份問卷想你地幫我做
連登有愛,花你地幾分鐘去完成我小小嘅功課

Done 幾得意嘅題目

Done

樓主咁有心機 抵做啦份問卷

scale比單數會好啲 唔係實個個比3 你到時篤數都麻煩

你當我條鳩係咩呀
求其喺google搵幾幅圖出嚟就話有誠意

見你咁有誠意

我們已經收到您回覆的表單。

不過我錯手俾錯負皮

Done
不過下次啲圖唔該高質少少
今次係量搭夠

agger, btw done

Push

done